市面咁多間醫療保，邊間好d

小弟就快三十，諗住買定份住院，睇左幾間都唔係好識比較
有無邊間好d?如果連埋儲蓄保買會唔會好on9

Agent全面進場

就係依個問題，個個都話自己個間好
但係其實有agent同無agent有咩分別
Bupa無agent不如又好似唔係特別平

巴打我都有同樣嘅煩惱呀...
買又驚被昆，唔買又怕無保障
完全唔熟保險

不如你有乜公司想睇 可以幫你比較一下

用開宏利自願醫保 claim錢好快收到

癌症危疾就用呢間

睇你想要咩類型醫療保，自願醫保同埋高端醫療都有分別
有啲人會選擇用儲蓄保對沖，某個年份之後就唔使再交醫療保嘅保費
當然變相你而家供款係會多咗
利申富通agent 絲 不妨比較下

約多兩三個agent出黎見面就知邊間好d
連埋儲蓄一齊買就供得斷
先苦後甜都係一個好選擇
aycnhlfyvbj

其實見多幾個agent比較下就知
Agent又唔怕你白撞既
一個appointment都係用15-20分鐘

aycnhlfyvbj

住院現金可以係 rider黎 ，你想500又得，2000都得，睇個agent點加上去既姐，比貴幾十咪多D 囉

Fwd 大眾自願醫保已經做緊全數保障，唔同其他保險公司仲分緊細項去計錢 有smm claim唔足既情況。

broker，可幫你作比較～

tg：brokerhill

我自己買消費型，貪佢平啲之餘而且保額都唔係細。我而家用緊嗰份係Bupa，都唔錯架。保障大之餘，claim 錢又爽手。

用緊 Cigna

其實agent最重要功用係識唔識起灰色地帶彈出彈入。

因為claim保險好多時候唔係非黑即白。

如何可以起唔犯法的情況下又幫客claim到最大利益先係agent功用

係架
唔通入左醫院病到半條人命
仲要自己搞claim form咩
唔識claim或者交漏資料可能claim半年都未拎到錢
有好agent幫手好緊要

利申 做緊FWD

Bupa 你睇邊份先 你玩到高端醫保實係貴架喎…但overall 嚟講冇agent 嘅保險一定平過有agent ，同埋唔使怕畀agent 煩囉。

咁又係叫醫生填claim form 交比agent

用緊axa 我覺得agent緊要過公司
間間都差不多其實

BTW 幫到人自己都開心
d aa狗可唔可以戒左呢d鳩屎caption

bupa個做法其實都仲係好傳統，表面上無agent，你quote個價又係要留電話盛盛，平又唔係最平，對比起bowtie可以網上任quote呢點，bupa係落後左好多

我眼中bupa只係傳統貴價保險既修訂版，同外國virtual insurance 個定位都仲係差一截